經過69、612、616大家都好攰了

但今日仍然有學生幫大家拼搏，
之鋒出獄就即刻帶大家抗爭，
我實在比唔到自己唔出去既理由。

打工仔，放工就係你地負返責任既時候！
而家出去，特首辦見！

好撚精神

香港人 加油🇭🇰🇭🇰

香港人加油

好似今個月d 六日都冇休息過...
希望黎緊weekend 冇大事發生比我訓足一日...

係，攰到今日返工都訓著左